[食法公投]食鹹水角會唔會壓扁左先食???

如題 即係會唔會攞筷子壓一壓舊鹹水角佢 等佢扁扁地先食 ？

正評 for 會壓
負評 for 唔壓

通常掟鳩個樓面阿姐，唔會食

鹹水角狗都唔食

唔會
因為要食個空氣感

會

唔會
但係會食左頭尾兩個角位先